上kickstarter見到隻講香港抗爭嘅扑驚

淨返5日 睇下有冇人有興趣一齊支持下
如果整得成就有一隻屬於香港人抗爭嘅board game

不過個creator好似冇online又冇答問題 希望唔好係伏

猶太人有無整返個Board Game玩吓集中營？
係香港人先咁撚風趣拎國殤嚟整Game重要人撐

其實不嬲都有好多類似講政治嘅board game嘅 外國都大把
呢排台灣都整左個逆統戰 仲講明會拎返啲錢支持返抗共嘅組織 可以留意下

ummmmm 唔會話唔想支持
亦唔會亂話人食人血曼頭

睇插畫都靚同有心機
不過卡面個排版好多白地方有浪費
同時有齊中英真係唔需要
出好中文版紅咗先出英文版啦
右上個cost好細，插圖畫個陣全部打橫，但張卡係打直設計

加油幫推

香港人kickstart既board game唔走數,唔伏又好玩得age of civilization同magecraft同千億探長

諗起個咩國際首腦會議 課金後拎貨無期

我都覺佢係半桶水咁 如果可以交流下就好
不過我見佢對上一次online係7月

我係創作者個朋友。
佢見反應唔好，好似話似乎打算 等成個project 過期，再重新kick-starter 個

你有冇 tg ? 或者可以比個朋友

你的朋友就是你

你睇下有冇得留tg幫下佢啊
如果搞得成希望creator可以用返啲盈餘幫助手足

其實見到個心都唔舒服
玩個陣唔會心痛咩
黑警打手足到手足頭破血流既畫面歷歷在目
整既人係咩心態

重要有手足而家重坐緊
你就喺外面凉冷氣用佢做題材玩Board Game